通常新樓可以要求aa回佣幾多？

通常新樓可以要求aa回佣幾多？

打去問施生

1.5 起步

幾多唔重要
有簽回佣紙先緊要

回佣紙係咪叫傢俬贈券？

最少80%

回100% ， 肯幫佢跑業績重想點剩係幫手填下表格袋十萬八萬

全部回哂，正常個個買一手都係咁

放心佢地有底薪唔會餓死，唔洗擔心要求過份

唔問你就執少幾皮

通常回95%
進取少少就100%

無知一問，係咪去抽籤前叫個aa準備好張回佣紙

佢隨時都拎到俾你，放心

樓價2%

4%

17%

岩岩入行 有野可以幫手！